### TODO

1. Менеджер алармов (когда корейцы добавят) ИЛИ костыль из строкового буфера
2. Менеджер трендов или трассировка (когда корейцы добавят)
3. Автоматический режим по температуре, СО2, по расписанию
4. Доработки графического интерфейса
5. Панель оператора
6. Задание параметров ПИД-регулирования модуля GT-3714 (когда корейцы добавят)